有冇人秒回下我

屙緊屎

健康

海傍？

邊個

今日好多人，不了

係屋企過

MIDTERM GG, 人生議員

下個sem 再努力

針了

燒野比ME

準備瞓

早抖

人生木22鳥

啱啊

真係全部都偽毒

毒撚專心打緊機

咁就好

你另外計啦，咁勤力要讚你乖先啱

唔秒回上？

好呀

秒你

秒回埋左同右

做咩

我聽日都要返工

聽日就要返工，我屌

我都要

食花生就算

好無睇？

我覺得因為喺強國上 侷限左佢

咁大概明你想講咩了

你未睇？

未啊

無野做 悶左成日係屋企

我覺得可以睇 但套戲太過當觀眾白痴

秒

等野食 食大家活

我都係

咁有時間先算

'~'

( ̥́ ˍ ̀ू )

為左賣去強國 或者叫做強國資金投資既片
我覺得有啲浪費左 套戲根本可以早15分鐘完

頹

nei ho •̀ ͜ʖ•́

ก(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)ก hand hand

(´･ω･`)

你搬過嚟會近啲

成個下晝先三版

好啊

都無人

大半個鐘左右

我在

回來了？

條女有錢女 我就死窮撚

我而家咪一路食野一路推

狗狗

會好撚慘，仲會好快散

okok

不過食完野就繼續打機

係呀

皇上

做咩？

welcome u

今日去左邊到玩 又訓教？

打機黎講 開左機係要打到訓先停

冇嘢

咁好

去咗跑步

dinner咗未？

完全唔認同

好人難做

本來想溝

做運動咁乖

隻game唔悶而你個日又無野做既話
你會打幾個鐘機就熄機唔打咩

會啊

咁熄左機有咩做

大把啦

例如呢
我除左打機同㩒電話真係無其他野做

食飽了

邊係

完

咁食埋甜品啦

點會唔係

食埋雪糕
食緊自助餐啊

我知

算啦，2個唔同世界啊

邊間？

你好心有好報

成日收好人卡

尖沙咀個間？

成日派定收啊？

收

食自助餐咁開心
我食緊肥仔pizzahut

你都係去打機啦大帝

難食

想食

仲未食完野 一路食一路㩒電話 進度比較慢

慘

還好啦 屋企人話食

食緊自助餐都想食PizzaHut咩

咁快d忘記佢

我為食

忘記咗好耐

自助餐仲好食啦

鐵人

剛剛追呢度無雙個個post
啲人都唔太滿意個尾

放工食飯囉

溫緊midterm 唔入腦

點解呀

但你收好夜

聽日係最早了唉

我又食

幾多點

食咩

為何

me 又見

應該就8點

食雪膠

咁就好了

請你地去，自己埋單

食 食咗4球

咁多

我有一桶哈根大師了

u

唔差在你埋單啦其哥

咁多？

係都老闆啦，幾時到我啊

人地送

我都想

打機88

咁你煮俾我地食

無咁大地方

再見

對

會嘅

你開一間

咩會？

又星期日了 明天上班

正，我都想去

用里數換張機票

無儲開

好難換咁

好抵玩快啲去研究下

都可以既，無時間飛先係問題

唔難阿
儲avios有時特價19500里就換到英航去英國
仲平過日本

係喎你話黎緊忙到無咩時間上黎

我仲儲緊asiamiles咋

岩岩先起步 見到人地話換唔到又盛

我都諗緊下年d假有無機會用得著

我係睇中avios飛英國勁抵所以儲avios
不過都有聽過asiamiles好難換
我淨係換過一次avios就順利既
可能我飛個陣淡季掛

唔係一定要放架咩

少年你真係太年輕了

轉左信用卡專儲asia miles

我今年先比腦細逼我清假
話一定要連續放7日

你都有假放既咩

me留番聖誕放

我老細應該唔會唔批

我話要聖誕快車

我都想放下聖誕

儲緊邊張

我有假無錢阿

大帝都無錢

聖誕有其他同事放

渣打果張

但諗諗下不如用番hsbc碌卡會好d

碌多d 引佢up 我上vs好過

同侵侵玩貿易戰燒哂

渣打個張每個月自動轉落asiamiles個戶口
咁咪要三年內用 我成日驚儲唔切

所以就去叫豬西呃我地d錢

我知啊

Hi 有冇人想同我傾計！

珠西為表忠心主動送錢比我咋

你估計儲唔儲得切先 儲唔切就及早轉會啦

Hello

我食迎新架咋

0.5 1里

我買左部機食左佢個迎新萬幾里

同埋個個月payme 下年應該都去到台灣來回

請講

好唔開心,有無人可以貼啲搞笑野睇下

做咩唔開心

你去咩地方多阿
我見好似大部分地方都係avios抵換啲
真心覺得玩完啲迎新可以轉會
我之前都有諗過玩左asiamiles啲迎新先
但係嫌麻煩最後直接玩avios

做咩唔開心 一齊傾下

我兩張卡都碌下先

依加99％消費都係用信用卡

幾十蚊都用

我都係
不過幾十蚊用信用卡好似好阻住人
所以用八仔+信用卡自動增值
又快又儲到分

用apple pay 最大問題都係連線問題

d 卡機成日都連得好慢

8仔幾時先支援apple pay架

同paywave一樣點快都係要load幾秒
八仔嘟一野就搞掂 感覺上係快啲

好似係十日

咁就好 我想要pc

什麼pc

Postcard

哦

住太古海邊

窮撚相比之下就覺好有錢㗎啦

屌，照上啦

係吾係牙

我回來了！

食咗好多正野

堅啊，呢個距離真心仲可接受

又食咗幾多女？

你就食女

你食左咩啊

12點啦

又一日

食咗海底撈 飲咗喜茶 夜晚食檸檬魚

教我

全post得你一個食女之嘛

點教

喜茶

無女可以食

教我牛囡

今次唔係同女網友返大陸食？

我識條撚咩

中同吖

返工啦你

巴閉

報到

偽毒

做咩一出現就恰其巴

去咗邊度行下？

真毒

佢係恰我

行下mk咋

扮

我都諗緊，我只係躺著也中槍啫，餃餃先係被直線抽擊個個

mk

咪係

禾系mk囝

扮毒，真正嘅毒唔會行mk

係喎 我見其巴回佢既
既然係恰你 等我番轉頭拍多佢幾野

你就真係扮毒喇

啲mk妹好正 條腿又長又白滑

Agger

衰仔

岩啊
幫我拍9佢

毒撚去mk畀mk仔恰

Y ar

有冇見到屎忽

閱

我秒你老母呀

惡

邊有why架，呢個gp個豬豬俠識溝女

秒埋你老母？

呢到得我真毒

我係咁

教我牛女

算吧啦你

我拍死你

又恰佢

有新對象了？

報告 任務完成
已經用十大武器之首拍扁左犯人

佢地好股惑

乖 抵錫

條微笑線

打左成日機

唔係，但我真係唔太在意

唔洗拍死，已經毒死左

毒撚係唔打機

真毒咁你成個下晝去咗邊

唔好做我！

咁毒撚應該做咩

佢淨係識睇靚女

打機

我中意拍死你

毒撚連打機既權利都冇啦

掛住打機唔推post
再拍多幾野

得你一個ones之嘛

我上次飲芝芝莓莓
好正

你電話d字好no 偽毒gg俠

覆post，獨自推

都唔會有人理我

等我轉返先

我地幾個喺到推得咁辛苦你都無出現

衰d講句...睇完圖都吸引唔到我

單純po下啫

唉

你有段時間都消失左

你地一個二個都偽毒

我邊有你消息得咁耐

其實呢到嗰個都扮毒

你先係最偽毒個個 成日都有街去

我返學炸

扮 又海馬公園 又強國

咁啱啫

收皮啦dllm

你睇我地個個唔係番工就喺屋企 你仲唔認偽毒

我真毒

狗狗仲未訓

反思緊人生

好悶

唔訓？

今日1點訓！！！！！！！

溫書

再反思聽朝變熊貓咁番工架啦喎

讀書係最開心

唔識點會開心

唔怕 日日都係咁

Mid term only

眼訓住做野好辛苦架

好辛苦

我聽朝會早啲返去 諗住

加油呀

仲早啲番去 咁你快啲去訓啦

多謝

想放假

考完個試就有得休息 加油

5號先完

一個星期好快過

好想跳落去

而家訓了 早抖啦皇上

冷靜呀

第二次啦 之前又係入完大學又quit 我覺得自己唔適合讀書

冷靜啲 讀書既野好閒架姐

早抖狗狗

既然係咁 其實唔洗一定要逼自己讀個degree番黎架

唔想炒

但唔讀又係搵唔到嘢做

樓豬呢

行行出狀元架姐
再唔係讀唔到degree讀個HD都得架
無degree唔見得會餓死
有degree亦唔代表一帆風順
最緊要搵到條岩自己既路

盡左力溫就算啦
唔好逼得自己咁緊

我已經係hd入翻大學

好多謝你 我會努力 連續幾日不停溫書做功課搞到個人情緒好差

講唔講得咩科？
而家degree係同HD個科有關？

冇關 所以讀得好辛苦

溫書既野逼唔黎既
愈逼自己個人愈煩咪愈溫唔入腦
適當時候都要比自己抖下

有無興趣既先 無興趣逼自己讀真係會好痛苦

都啱但已經趕唔切

有㗎 但難度唔知點解好似跳得太快 跟唔到

溫到幾多溫幾多囉
溫得熟一半應該點都好過全部睇哂但係唔熟既

最慘係 我一日要考3科

有興趣就加油比心機讀啦
無底咁去讀係辛苦啲架
到你可能遲啲發現真係點努力都讀唔到既咪quit囉
最起碼你真係有努力試過阿嘛

但咁樣會好對唔住屋企人

無辦法架啦 揀黎溫囉
我個陣都係不求靚grade 只求合格
利申 垃圾HD

係對得住屋企人之前你要對得住自己
你既人生係為自己而活架嘛
唔好為左人地對你既期望委屈自己
最緊要你自己想點

唉 多謝你

唔洗瞓啊你地

訓唔到

合埋眼上床啦

又未瞓

你有排都未瞓得著

呼吸唔到 好辛苦

瞓啦

唔好諗咁多

夜啦 早啲休息
聽日再溫過啦

聽日仲要翻學

你都未訓啦

攬我

過幾日依度會唔會仲有人

咁就更加要早啲休息啦
熄燈擺低電話
合埋眼咩都唔好諗
好快訓得著

我真毒 而家係我活動時間

日日都有

我肥仔波

好想辭職呀

出黎互揸

日日都有 真毒撚除左呢到無地方去架啦
不過可能已經爆左幾個post
你要再search番最新個個

其實過一排會好嫁啦 人係要有壓力先會成長

鬥肥

毒撚一定要夜訓架咩

咩工

我贏

我超級肥仔

得閒見

睇黎你係偽毒，真毒係朝早瞓 夜晚起身

我超級死肥仔

去瞓啦 早抖

歡迎

剪表演活動片

加油阿 早抖

咁係唔洗做既毒撚先可以咁

未來見

肥仔好攬

剪片即係？

我係毒撚之王

yes~

早d 瞓 ， 工呢d 唔岩做咪轉囉

今晚又要通頂趕條片

連線問題

佢連線可以快d就好

木

早晨

你唔係返新工咩
我今日開始都開始顛倒人生

係啊

早啊
每日一起身第一件事都係諗：我想射波

加油啊你
我都要

早晨狗狗

早啊皇上

一齊加油

加油啦

我又走咗朝早堂了

其實唔算走嘅，而家返緊去 遲到啫

遲左幾多

而家返到！個半鐘

係咪就放學

餃餃

做咩呀 條8婆又整嬲你？

佢整到我笑

又食草

食咩好

屎

你陪我食？

牛嚟

那兒來的包

好健康

我都想知

個包咩肉黎

減肥呀嘛

牛肉 勁大舊
食唔晒真心

不了

又早晨

今日累嗎？

好想食

薯條

瞓左兩覺 又食左兩餐

2點啦、放飯未

飽曬

未啦

食幾點

要等今晚了

唔知架

眼瞓多過攰

咁補眠啦

就係補左 所以瞓左兩覺

而家精神未

一齊食

十卜

我....出左去食了

又關你事

唔喎

精神 不過要調整返自己個時間先

你要早啲訓

aggcn

再早連生活都無埋架啦

你唔洗食野既

但你夠精神咩

掛住我不

非常

夠既 調整下應該問題不大

暖了

10點訓

真毒永遠自己一個

琴晚係
琴日出完街好攰

做咗咩嚟

應該叫部車行左陣新界東
喺西貢睇人食米線 之後出返奧海城睇戲囉

出去拎番件恤衫

教我cow nui

奧海城個場幾好坐

有冇日日傾計？

咩色

矛

點識架

白色

深藍色呢

我第一次去咋 有人話呢度爆谷好食
西貢揸車出去 好似俾人賣豬仔咁 重要被人笑我holiday driver

好香囉
你周圍去wo 琴日

同科

咁即係好唔好食?

同一組project

剩係鍾意白色

食到攬住左個爆谷睇戲 咁你話好唔好食？

分左

條褲咩色

佢爆得幾好既 好過好多場
係呀 人生路不熟 第一次揸車咁樣行

同組了？

揸多啲 就識架啦

男人老狗食爆谷食到咁

係個女仔黎

黑色

應該佢都想我揸多啲

新女朋友？

真毒啦掛

不

我成日都一個人睇戲
Btw你睇咩

睇咩

咁點溝通多啲

女性朋友仔

屍殺片場 睇影評唔錯

有冇機

屍殺片場

有女

好似話一鏡到尾
可能會睇得好辛苦

u?

睇完話你知

唔好講我 講你啦不如
琴日中午去左邊呢咁？

你屬於我的

sweet

我琴日返工

四個大字

關你鬼事

定係你啊

閃先

我去咗食自助餐

你就好

eat with you next time

yes

細個成日睇

句野有聲

係

究竟狗姐每日開幾多張空頭支票

至少10張

落堂吹兩句
間唔中

Pm傾多啲先得

冇藉口

都幾難

跳了

佢有冇打機架

Mo

問下佢嗰組做成點

一句起

佢淨係覆一句？
唔係咪傾傾下講其他野

第一句都木牙

有冇contact先

Have, 同科有group

好似有啲奇怪

米臭系

落堂約佢

Odd as fuck

喂xxx去邊牙？ 咁？

問人去邊好閒姐

佢:哦我約左朋友呀！！
我:

咁咪唔好約 臨走問對方去邊有咩做真係一件平常到不得了既事 你唔好諗到好大件事咁先啦

我又要

Approach都好odd

其他同學： 溝女啊？

又話落堂會吹兩句

呢啲真係仆街黎

坐附近咪會

咪就係

下堂識做啦

咁下次坐近啲

好

佢有個女frd

識埋佢

真係

放學約唱k 食飯 個啲

Bud liu

如果唔係仲撚odd

屌你真係毒撚黎 又唔係叫你溝埋佢 識佢個fd易approach啲 又可以收集情報

經驗老手

2nui1 boy仲odd

利申冇女真毒

唔係男就係女架啦 你以前讀男校？

識啲野

Yes

利申冇女

你又g

Siu jor

好快有

睇下對住邊個姐

屌
女咪又係人一個 唔好睇到咁特別

教下我啦

你又知

你講過比我知

冇鳩嘅物種好危險

對住你唔會
checklist 擺你第一

認真教你仲笑我 唔教了

你睇得咁開既今日

我冰間中學牙

點教呀
笑我？

邊關事

我吹下

對我地就開最多

你想我係到講？？

agggah

開心了

我意思係男同女都係人一個
但我都係冇女會死

對住你only

但有女之前一樣無女

心碎了

係咩

對住餃餃唔會

你同其他人嘅分別

都唔係第一日既事啦

拿 唔係我講架

冇人明架啦

狗姐幫我恰返佢

嘻嘻

唔恰人的

你而定都仲生存到

就4了

恰你就岩

唔好死啊

hp4hp4

唔恰人 恰狗

琴晚好似食得太多雪糕.............

啊！！！
我好耐冇食雪go

係咁屙

咁肥仲食

叫都冇人聽

似你咁嘈咩

瘦了

屌你

我好靜ga wo

好過你冇得食

係就好

狗狗啊
死浮肥狗 佢成日恰我

抵你畀人恰

俾條女佢就收晒聲啦佢

冇女又真係會燥D

真

抵佢一世都冇女

抵你冇女

抵你一世都冇仔

942

唔驚喎

946

947

我要開新post

狗姐

點呀

好喎

Hoball

呵呵你

955

一齊推爆佢

快啲推

我好型

我好毒

岩

你好肥

你都係

Ok

975

976

977

978

find her

咁威

睇完

咁咪搵人囉

睇what

好睇？

約

即係好睇啦 笑到咁

我要開post

笑片睇

唔好當佢喪屍片 笑片睇都ok ga開頭就悶d

想睇

996

997

1001

好柒

吹?